[多圖］Black bloc裝備分享

唔知大家準備好再次走上街頭抗爭未
距離大型遊行(7.1)仲有一段時間
分享一下上網睇到既black bloc裝備
希望手足做好black bloc
避好CCTV
小心反跟蹤

[戰術Post] 抗衡港共CCTV秋後算帳 - 全民遮陣

「CCTV係手足被捕既最大敵人」基本概念

反跟蹤 基本概念

黑衫、黑褲唔特登講啦
今次想講一啲比較少人會用既野

1. 冰䄂
配上短袖黑衫，已經可以保護好全個手臂
購買地點：行山用品店 / 深水埗

2. 3m手套

防刮
購買地點：五金鋪 ($2x/@)

3. 黑超
眼係非常易認，最近全民口罩，係咪都發覺好意認到自己個friend，所以眼係非常需要遮
購買地點：aeon/$10特賣場

4. 黑帽
同衫褲概念一樣，純黑
購買地點：h&m

5. 頭巾
Decathlon果隻，應該係人都識
口罩遮唔到耳仔同後頸

以下兩個極重要

6. 背囊套
好多人都會帶一啲有款式既背囊，所以一定要背囊套。
見過有個手足拎個VANS背囊，大大隻字寫住VANS，驚死人認唔到佢。

7. 鞋套
同背囊一樣原理，要考慮埋變裝前既look，帶兩個背囊或者兩對鞋就太難，所以用套係最適合。

研究過好多隻，7仔果隻最好，落雨都唔會線親，耐用，可以包晒成隻鞋，全黑，但貴少少$59。

如果因為冇做好black bloc、反跟蹤、變裝而衰左
係非常唔抵
襯有時間
好好裝備

利申：裝備撚

補充一點
上左豬咀同眼罩反而會令估樣曝露多左

黑簡迪巴
隱蹤裝備做齊曬真係好好多 加埋反跟蹤就更好

起碼我地舊年出去時做齊曬 到呢刻都冇事

真 身份遮蔽同防煙只能擇一
我揀前者

都有解決方法既
豬嘴果個部位就冇得搞
眼罩可以遮好啲
eg 眼罩入面再戴黑超/泳鏡

我覺得心態勇武固然重要
但保護好自己先係最基本

返到屋企 出到第二次
先做到世界冠軍

反光紙都可以

真 仲記得出完blackbloc教學之後 大埔第二日就有人黑衫+口罩上陣都唔知應唔應該嬲

得個勇字唔夠 唔識保護自己 比人追上門被自殺、起曬其他人仲大鑊

push

btw放工時間開會多啲人推
你有冇同齊推文宣佢地合作，我地可以搵樁腳幫你谷起啲高汁教學

鞋方面 電線膠紙好似好啲

可以上完再用tee 包頭

你而家上網講咪出哂事囉用下腦

7仔個鞋套勁線wo巴打

唔會啦
鞋套10秒著好
要變裝走人都快

有心
推

講緊個我地=黃絲示威者群體我係藍絲 唔識呢啲野！

自己衡量啦
我自己落雨去行街跑兩下都無問題

進場前痴左先 離場後再搣？

2 嗰對防割手套非常好，戴咗仍然可以撳到手機。

一黎會有積
二黎痴一痴都最少搞幾分鐘

用頭巾包頭有方法可以戴豬嘴嗰時都包埋耳仔

Push

係 果對好抵屌
平時屋企裝修整下野都用得著

我都見過有人咁做

出去野餐著到咁行

補充：記得塞石/沙落鞋同埋對鞋越唔啱著越好
black bloc cover唔到步姿分析 cctv睇到你點行路

16 7 係深水埗買 一套好似$30 有找

我剩係試過著穿
真係未仆過街

根本唔會再打陣地所以好難會有防煙必要

各位選手可以考慮下呢種頭巾 踩單車嗰時好方便

推

高汁資訊，pish

Yes push

頭巾
Decathlon果隻
圖？

黑鞋痴logo咪算數 幾十秒最多 痴曬成對鞋陣間仲容易俾人搜證(要諗埋如果俾人咬到嘅再俾人Mon CCTV揾番做過啲咩嘅可能)

近視點算

你可以帶豬咀 再套返個面巾上去 Cover埋耳仔
至於眼罩就一定係痴反光紙 無反光紙就帶反光泳鏡
四眼仔自己配返副近視泳鏡
玩6800嘅四眼仔就去 迪卡龍買配係潛水罩入面嘅可拆式近視鏡片

唔打陣地就唔洗防煙？唔好水人喎巴打

有度數泳鏡 過咗咁耐唔係唔識吓話

請問吓邊度有好平嘅背囊套賣

3m 手套最好買藍手套
執tg

黑色背囊套邊度有得買？

有帽薄風褸就算啦
一脫即換裝
戴帽遮埋隻耳

深水埗應該最平
之前買咗幾十個
都係大約$8個

我都有
但夏天熱撚到仆街

用就一定用得着
需唔需要就自己衡量

tui

鞋套可以係hktvmall 買 29蚊
好防滑同包到40-45碼

分享一件商品給你: 黑色防雨防滑膠鞋套 (有效阻隔病毒附著) － 大碼： 40-45 | 香港電視

五金舖話買燒焊手套
$10一對

但其實睇你個袋大唔大就知你可唔可疑

無人帶大袋cover

多謝資訊提供

反光紙呀...

巴打呢個講得啱

薄就得,唔洗靚野
SSP個D幾十蚊件
手臂係冇冰袖爭DD
但個身其實差唔多,夏天本身都局,又冇風
但換裝快呢個點>>>>>>熱

7仔鞋套線到仆街

笨重太多
藍手套係正常手套咁靈活 但係耐熱只係輸燒桿少少
2 3x$ 各大5金

香港人咁貪靚
化妝畫下野都唔出奇

鞋都記得要防油...

補充資訊
1. 有咩可以去咗深水埗搵先，一定最平
2. 黑色遮係非常有用，咩人都應該帶，全世界一齊開遮，已經可以好好保護到手足
3. 通常手足背囊都會好大個，因為好多裝備要帶，所以個個都應該咩個背囊出去
4. 冇用嘅野唔好帶，例如刀
5. 變裝地點非常緊要，如果比CCTV影到變裝過程，你點包都冇用

穩陣啲就拖鞋去，帶對全黑鞋換

樓主應該講清楚
獨燃切勿自己走去跟連登買一身裝備然後落街跟隊做野
咁死一萬次都唔夠

3M防割手套唔係要$1xx咩

我買20幾蚊

唔明

其實鞋想簡單啲 可以搵黑色膠紙 十幾蚊一大卷

下 沙石想爆腳板

decathlon 個面巾之前買已經冇貨

你講果啲野散貨場好多都有賣，可以搵下 執笠倉 (連鎖黃店)， 旺角E2, 尖咀厚福街附近果啲場，幾間都好黃

係
D竟好似好多裝備已經冇出

同埋想講就咁戴面巾係唔得
中間要sip多個口罩
因為面巾太薄會突顯左個輪廓外面睇直頭睇到樣咁濟

一定要叫和理非塞滿個袋

唔好有街行先買！！早啲入貨！！！
唔好自己樓下買！！

我免費拎左對，爛左之後上HKTVMall搵見到$19x蚊對就唔捨得再買

真
次次都行動前一日買，結果好多人買唔到

鞋套跑唔到，但和理非冇乜必有用
前線仲係有人唔換鞋

想推推唔旭
tks for sharing

推 同我啲裝一樣

有用資訊，推

pushhhhhhhhhhhhh

700幾度近視啊

黑超會遮自己能見度 會分唔到邊個係手足邊個係狗

全民blackbloc

有冇後備眼鏡 拆返鏡片癡落個氣密眼罩度

上咗豬咀可以再笠面巾嘅

用過鞋套 隻鞋唔貼地無咁靈活

可摸兒多啲人black bloc和理非都要架，保護自己又好保護前線又好

7仔隻鞋套都係滑到仆街 已經唔記得左邊幾日係有落雨，差啲就強制登出
可以考慮用黑色垃圾袋+膠紙自己cut個shape出黎癡落去，但缺點係遮唔到鞋紋，如果進行高危行動而事發地點係無乜人行過（室內），唔知會唔會比鑑證狗驗到。

另外，比起黑超，更推有faceshield嘅行山帽，原本設計係用黎防蚊，一套起黎直接由眼到耳仔後頸全面包覆

題外話有背囊/腰包嘅話記得要有quick release（可以自己剪斷條帶跟住去鴨記買個扣自製），身分證要貼身（鞋底），發生過手足背囊被咬跟住一鑊熟。
想玩波子嘅可以係後腰patpat上掛個布袋，開口向下用魔術貼封口，尾端綁條繩跟住反方向掛係條腰度，繩頭可以用柄/扣做成順手嘅制，緊急情況就係跑嘅時候大力拉，咁就可以peel off個魔術貼，整跌入面啲波子幫你斷後。

But cctv so much. How to deal?

支持！

但下次大型遊行唔會係七一，係六月啊！
一周年啊！唔係唔賀吓佢？

補充一樣野 黑超如果班狗用濾光係會見到對眼 所以唔好剩黑超

有啲好鬼薄嘅黑色面巾，學飛虎隊咁剪開3個窿比眼同口，直接戴豬嘴上去有無得諗。 咁樣連上裝除裝過程都唔洗露面。
出面就全罩行山帽，要上裝嘅時候一除跟住笠豬嘴上去就得

講起quick release
用$79D記背囊既巴打如果無用心口扣既習慣，可以剪左個扣出黎聯落背囊帶度做quick release

行路扭屎忽ok

睇邊款豬嘴，half face有機會移位

小心依d熱門地方買野會有人mon同跟
唔好一次過買哂所有野，分幾次買冇咁危險

出晒事？有狗搵到佢？

本身近視點遮眼

成年都唔知眼罩可以痴反光紙
戴完豬嘴再戴面巾

痴完反光紙去到夜晚頂唔順
能見度太低

推單面反光貼紙+1，文具店/有啲五金已經有賣。
揾唔到想問就話用嚟黐隻窗唔好咁曬/ 乘客位車窗。

之前啲popo 都係自己喺個頭盔咁DIY。手工好剪個眼罩型出嚟，手工唔好就學佢哋咁剪個細小小嘅長方型出嚟。

其實依家都未必俾你去到夜晚

你戴黑超 泳鏡都係

原po:

[🥽反光紙。點樣痴。你要知]
-
上集講完防彈眼罩🥽嘅幾款選擇，今集要講下發夢可以點樣進一步保護自己➡️痴反光紙。
-
越靚嘅眼罩視野(visual field)越闊，戴起睇到嘅周圍環境越多，但係缺點就係好容易睇到你個樣👨‍🔬‼️所以大家發夢最好都係痴返張反光紙。
-
❌唔好痴一半
之前見好多post都教人好似popo咁淨係痴一半，其實咁樣做係只會效果更差🙅🏻‍♀️，原因有兩個：

1️⃣生物學上嚟講，👁瞳孔喺低光嘅環境會擴張(dilate)，如果上半暗、下半光，腦部會取其平均值，就好似影相📸咁，最後上半又唔夠光睇唔到，下半又會覺得光得滯，唔通好似老花漸進鏡👓咁托住嚟睇咩🤷🏻‍♀️

2️⃣物理學上嚟講，反光紙嘅原理係透過一層超薄嘅金屬鍍層（一般係鋁），利用金屬嘅吸收、穿透、反射 (absorption, transmittance, and reflection)特質，強光會被反射所以睇落似鏡面，而弱光穿透後睇落就透明。痴一半或者痴唔哂嘅話，出面嘅光反而會喺冇痴嘅地方透入嚟，令到入面都反埋光，反到見到自己對眼👀㗎喇。
-
版主實測夜晚係唔會睇唔到嘢，只會暗少少！所以唔好再痴一半啦，遮好啲個樣！至於喺邊度買（利申非廣告）：
-
🛍中南廣場 CN Square
📍 油麻地彌敦道503號 ( 港鐵油麻地站C出口 )
📍 荃灣沙咀道289號恒生荃灣大廈地下至 2樓
📍 北角英皇道135號民眾大廈M樓全層
-
正名係「玻璃隔熱濾光膜」，有好多個牌子同顏色，版主實測嘅係Easy-Fix A02銀銀，$99一卷2’x5’。

入面有張圖

其實如果面巾係薄嘅可以直接係面巾出面上豬嘴
不過最好都係入面
戴嘅次序
1: 豬嘴
2:眼罩
3: 面巾
4:頭盔
頭盔會固定面巾
唔洗驚移位

前幾日踩左線留意cam 位先

抗爭咁耐 見到仲有好多手足未達標
要推

樓主講既野我次次遊行都做足，但身形太肥，所以唔似前線，做唔到幾多掩護效果

3m 2x蚊手套唔防割
唔好咁傻走去試𠝹

留名

PISH

用黑色電線膠布痴鞋面 痴衫褲帽LOGO

溫故知新
推推

實用

愈唔似前線愈好

好文，幫手推

背囊套邊度有 好難搵

執粒倉

推吖
唔好又臨急抱佛腳喇大家

完全明你既困擾
我仲要有高散光
有度數鏡片都搞唔掂

可以係護目鏡癡塊玻璃紙
反光嗰邊對出
痴咗睇嘢冇咁清楚 好似有色泳鏡咁

唔會 見過超肥既手足火魔
你緊要帶大背囊cover 同幫手帶水

噴黑佢又得

我一直覺得無事只係有人幫你頂左

鞋果方面可以痴皺紋膠紙 畫黑佢

推呢個

扮on9彈下彈下咁行咪算

度數泳鏡最高去到1000度都有架

七仔隻鞋套行渠蓋會仆街

跣到仆街喎
行左兩步就除左

戴完豬嘴再笠面巾係豬嘴出面
眼罩痴單反紙
基本野

你戴任何外面睇唔到入面嘅野，包括黑超 電鍍面鏡 同反光紙，基本上夜晚都係收皮 無計

7仔個鞋套落雨會仆街架喎 小伏.

極度同意，和平時代咁樣著還好，打起仗黎/落雨一跑真係67

未出過去？

鴨記同福華街半個鐘可以買齊全黑風褸背囊帽面巾RainCover $200內可以搞掂

仲有帽可能要兩三個
隨時轉唔同帽

大家去decathlon 買野嗰陣小心啲
聽聞班狗會攞decathlon 既cam睇下咩人尼入貨
Fc ed

香港獨立

咁搵人扮買曬成set咪可以引班狗出嚟

補充一點，有人講鞋套有機會跣未必好用，可以用黑膠紙貼Logo，當然前題係黑色鞋

手足5.10見

5.10

哎呀，依家老細科水，你哋終於又有錢買返啲似樣啲嘅裝備，文宣又可以再次做到撕一貼十喇，瞓街乞食喊肚餓嘅日子暫時過去，你哋記住攞啲錢出嚟洗吓刺激吓香港經濟

又一隻5毛出黎等人block

6800加反光紙
遮到又防煙，但好出眾

眼罩入面加泳鏡同埋眼罩要加反光膠紙
面巾遮埋豬嘴

7仔鞋套好難除
通常一除就會扯爛左

上左豬咀都照包頭巾是常識吧

鞋套好跣喎

裝修專用風褸

唔好單獨行動。。。。。
唔好見街上有小隊就跟隊

唔好單獨行動
唔好見街上有小隊就跟隊
記得唔少次竟然有獨燃學生全black bloc 跟左隊狗隊做野再比人拉
銅鑼灣果單就係

pish

屌，啲反光泳鏡一到夜晚就睇唔撚到嘢，有冇計仔

Pushh

豬咁用剪件黑杉包住可以遮的

終於見到呢類型post

實用文要推

推返上黎先

仲有一d有黑超作用既眼罩

女仔要記得包頭髮，尤其是染髮嗰啲

咪就係
估唔到咁多人伸未識

背囊套係咪深水埗特賣場？定果d 2蚊店

bloc 得幾好但係電話無搞都係無用，black bloc 走散左係人都見到你啦

恐怖分子趁疫情搜集武器，國民反恐裝備都要提升，包括各種反車輛恐襲裝備，以後所有協助恐怖分子嘅車都要摧毀。

bump